【15:34】約5、6個家長稱他們的子女在理大內，他們走到尖東橋外，要求警方讓他們手牽手進內見子女一面。

【15:34】約5、6個家長稱他們的子女在理大內，他們走到尖東橋外，要求警方讓他們手牽手進內見子女一面。一名母親向警方跪地痛哭，稱「如果我個女死咗我跳樓畀你睇」；另一名家長要求見指揮官，讓他們入內，表示可以拘捕子女，不介意他們留案底，只求他們平安。有圍觀市民指罵警察，家長強調「我們只是和平，不要罵警」。

一名女警用揚聲器稱家長挑釁人群，群眾即時表達不滿。家長現時於尖東橋口靜坐。（艾博瑜攝）

Source: 明報Facebook

你的仁慈唔會換來敵人禮待

其實條左膠比人起左底未

我都想知

個四眼on9仔

【先不要自亂陣腳】

其實真係唔好信 Popo 講，佢話喺入面就係暴動，法律上係無可能岩，跟住岩岩又話全隊paramedics都告暴動罪，根本就係用來嚇人。就好似政府整條 anti-mask law，一開波唔理法律，宣佈左先，嚇Q哂d香港和理非先，今日咪正式推翻左。Popo同政府一樣，信一成都假。

有d咩說話係權宜之計，各手足要理性諗諗先好信。

都係果句，香港人有錢，邊個被誤判，全世界籌錢俾你上訴!

Chinazi

#表示可以拘捕子女，不介意他們留案底，只求他們平安#

...傻左？俾班恐怖分子拘捕左點會平安？

太善良啦 香港人

推

唔好話行動，思想上都重係太軟弱.......

希望佢地感染到多啲家長出嚟

太善良，所以好容易會想妥協

唉今時今日仲咁諗真係唔知講咩好，或者果位家長本身藍絲黎仲信果班恐怖分子？

依家係你個仔女身為學生喺學校都無啦啦俾人攻打入去話佢地暴動
就好似你喺屋企俾暴徒攻入黎，我反抗反而俾人告轉頭

根本就無做錯唔應該拘捕點解要咁講呢...

同恐怖分子講條件？

真正家長接放學，仲有冇家長接兄弟姊妹條女放學

有好多出咗嚟啦

手足不是condom